垃圾Ronaldo 得不到分數 最愛鬧美屍疤狗死老母

垃圾Ronaldo 得不到分數
最愛鬧美屍疤狗死老母
ig搵後生女 佢話要anul

垃圾朗拿度 笠套亦懶吧
有性病玩雞姦 血液流下
錢C朗大撚把
我願意拮她～

嘗試入佢（屎眼吉唔到～）
看佢射落直腸度
他卻侮辱你（C朗笠綠帽） 出野靠自己
有特別性癖好 玩後路
能只好雞姦 contract了事～

Ronaldo 如傻閪屌老母
求牙rock give綠帽
原來佢熱愛hat trick到
求人讓佢 咬下
滿足asshole性癖好
花邊新聞數唔完佢又要彈去祖

祖 嫲嫲都痴冠到 同人講挑戰好
為何要扮野爭歐冠 來娛樂我
佢靠 有艾達攞歐國
好運 似佢問誰做到

浪罅刀

成首最啱音就係得不到分數 因為無改過

舊post推唔到 屌你老母死連狗

邊度唔啱音

樓主最近好勇猛

邊夠你勇猛 fake news狗

屌你快D出故啦

吉清我屌能爆你

可